[PC/MAC/PS4](正到喊打飛機)WAR THUNDER#01

===War Thunder 戰爭雷霆===

全新高登公會 歡迎各巴打加入

公會ID: HONG KONG GOLDEN

HKG公會設有WHATSAPP GROUP 如欲加入請PM

(前樓主的話)
個人認為呢隻game係現時畫面最靚 同埋最真實既二戰飛機online game
War Thunder同而家市面上一般ge Online Game好唔同
一定比到你更新穎 刺激ge享受
例如冇血條系統 即係你唔比人打中要害架機都可以一直飛
但係穿翼 穿油箱 呢d會好影響飛行 不過可以降落機場修理
又例如 等級同你個人本身能力 完全無關 Lv只係幫你買機 戰場上一切都係憑個人技巧同實力 就算你用高lv機無技術一樣會比人打死
再且團隊合作好緊要 唔似某d online game 有裝可以一條友開無雙無敵
有隊友就可以幫你護尾 反追尾 團隊合作比單兵作戰更多變化同樂趣

補充:設有Discord永久邀請link:

遊戲真實戰鬥截圖

留名

基於某些重要原因,此link已決定作廢,不便之處,敬請原諒

聽講入團有金噴九送

日本陸軍/空軍撚留名

零戰去到陸戰即刻返生
無indicator班友唔知係零戰主動同你扭

平時用零戰d 人走佬多

街機陸戰撚 空戰新手留名

陸戰撚揮手區
UK全spade US 70%解 GR/RUS 50%解 冇玩日本

英軍高階坦可以用大炮寫飛機落嚟

垃圾驚仲有冇人玩

最新update：而家全部履帶不論角度最多厚50mm (Maus同E100 90mm)
可以放心射側面 炮彈唔會俾比履帶食

終於
係啲chassis中間穿過個下好爽

我買咗隻Cromwell RP-3玩BR7.0

通常都係好快死 但係間中用火箭OHK Panther II同RU251

BTW上星期用Tetrach殺咗一隻RU251

新手陸戰撚

有冇frb空戰撚一齊玩

有冇 WhatsApp group link
想入